似傾掂數

夜期美期齊齊抽
似傾掂數

係

小心sell on fact

老美一日唔收市都唔知點收法

夜期 老美 ig
升升升